iOS有冇第三方軟件支援Aptx

推.
ios有Vox 有flac
係咪即係藍芽耳機有FLac就得

推